話裝修Vans嘅人 你地係咪痴撚咗線

大商家唔敢表態 因為驚中共會搞佢地
今日我地因為人地將一個design下架而話同佢裝修
屌 同中共有咩分別
更何況人地一早講明唔接受敏感題材

你唔鍾意佢嘅商業考量 杯葛就夠
依家去到人地冇出聲譴責暴力就話裝修
屌 可唔可以唔好侮辱手足裝修呢個行為

咁你下人地個design架…
你一係就一早連個design都唔比上榜
唔好等人投曬票先黎下
仲要係無啦啦消失個隻
你點都岀個聲明話人知點解吖

agger
同呢個係美國品牌，同美國商家樹敵嘅話唔係咁好

咁又唔洗裝修嘅等佢回應先
再唔係咪罷買 裝修托咩

好大分別，
而家返大陸過關，只要你後生，唔表態都會被搞，
VANS好明顯表左態，被裝修有乜咁出奇

咁我又冇講一定要裝修
不過手足有呢個諗法好正常

推

唔需要裝修 自己諗下買唔買就得啦

唔支持既最多罷買
佢冇對我地既活動造成正面打擊就放過佢啦

唔係話樹敵呀，係裝修裝到走火入魔。
有咩唔滿意就裝修？黑社會？
上次apple落咗個地圖app就話要去apple store裝修
jm9？

中國咁大個市場唔怕得罪咩

可以罷買啫

幫佢地起連儂牆認識正確觀念就可以

啲人裝修裝到傻左
有啲野要適可而止
幫黑社會 福建老店裝修大家覺得ok
最好當然就幫狗宿裝修啦

但係又裝唔係裝
啲民意又會走出黎屌
甚至 國際報紙已經講緊示威者打閘搶

係未過法案前
大家唔好比呢啲唔理智情緒控制左

門市唔清楚
識VANS香港公司大粒人有份上街，ig story成日post 呢場運動既野，感覺呢間公司無被禁聲

利申唔贊成乜柒都裝修

算喇
唔買就算喇
唔好周圍開戰線，留力喇

👍🏻👍🏻👍🏻

岩阿 唔係係咪都要裝修既 最多咪罷買

好似明眼人精品咁，杯葛罷買就算啦

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

咪乜鳩都話裝修啦，遲早轉風向

係唔想惹禍上身 未算奶共
建議罷買就算 有更多要裝修嘅目標

罷買 最多癡牆紙就夠
大規公司屈服於支那淫威
真係全面搞
香港一半以上都要收皮
集中返火力先

係

停一停先

所以咪應該講清楚咁應該罷買，唔係咩都要裝修

唔洗下下裝修人，驚有啲人興起
咩保護措施唔做又去爆人舖
裝修真係唔洗日日做

罷買 貼連儂牆就得啦 唔好下下都裝修呀屌

香港代理公司叫vf asia

推
唔好再開咁多戰線
等依兩個星期D野慢慢發酵先
就係因為發展得太快
搞到好多野都miss曬
仲有無人記得葉虎？

罷買就夠，無必要下下裝修樹立敵人

有腦既人都唔會認同要裝修佢
果啲唔係on9就係鬼帶風向

噴野算啦

鬧下罷買算了。下下拆鋪真變暴徒了

政見唔同唔需要裝修
只需要擺買

但出賣手足既就要裝修

罷買啦求下大家
唔係反裝修 係有目標啊 搞哂辦事處未啊

罷買就夠

係又裝修，唔係又裝修，紅衛兵？ 唔該d人唔好亂講

其他post已經有曬共識，黑裝修，紅裝飾，藍罷買

污名化同抹煞咗裝修嘅正義含義後先嚟後悔就已經太遲

真係

中國VANS (万斯）有出聲話香港廢青暴徒

唔好亂裝修呀

咁都搞人做多左

屌中國呀嘛你都識講

唔係同路人唔代表要裝修

裝飾 唔好裝修 難得有舖頭自己應徵做連儂牆

唔係同一間公司？

唔係文革
同神獸一樣冇出手就唔好搞人

Agger

同意
覺得vans暫時罷買已經足夠

一芳你又唔分中國香港嘅

罷買叫人唔好買就得，如果咁都要裝修大把要裝修，係中資同黑社會同政府機構先要

咩都要裝修 cls咩

人地無比其他政治題材出咪得，即使佢係比中共搞到跪低又點？人地無加害於你，點解要逼人表態？

裝佢修啦

你啲思想真係同大陸無分別

主力對紅企黨鐵美心都有排搞啦，
唔好開咁多條戰線啦。

唔買就得 唔洗裝修

推..我地唔可以被仇恨支配自己

唔裝修 罷買就得

美牌都搞 cls

五毛帶風向姐，乜尻都話裝修裝修

罷買就好

係又裝唔係又裝

唔應該搞vans...大把建華搞啦，包點先生又好家農又好

好似精品咁貼下野 同 罷買 就夠

我開始覺得要大家禁止所有裝修活動。

對奶共商人嚟講，裝修費對佢地濕濕碎，但大家係國際形象就一落千丈。

就算文宣幾好打，都好難去幫手足洗底。

懷疑講個班係5毛/花生友

唔好裝修

之前有個post講過
幾時用咩程度作回應
VANS未去到要裝修

福建仔吹雞斬人打人又裝修
講句野又裝修? 跪一跪又裝修?
回應唔對等

屌
唔好嘈裝唔裝修
下次你覺得有咩店鋪你覺得黑你憎
貼晒D文宣上去講佢衰乜
貼文宣唔暴力掛?
次撚次都裝修
on9

針對黑社會/中資先係重點！大家唔好比5毛轉向

不斷讚揚示威者暴力行為啦，令到佢地繼續自我澎漲，目中無人啦

呢個罷買就可以
個個都裝修你地on9 架

Push

屌你老母啦, 個design淨係得幾個帶口罩頭盔既人仔炸

樓主一定係高層
大家block鳩佢！

係得vans做野既人，一定同本身Vans推崇既精神態度好近，基本上無人係親政府/奶共。而本身識做Vans既朋友，都走到好前線...

罷買絕對認同，但裝修傷害既係員工，同埋唔合比例。

唔好裝修依間 貼野落玻璃算啦
其他就繼續裝修

罷買！

佢地係仆街
但真係唔構成爆鋪既理由
宜家政府就想賭一鋪 引導你地去呢個方向了結左個運動 唔好中計呀

中資如果冇出過聲都唔好搞啦
佢地係仆街
但真係構成爆鋪既理由
宜家政府就想賭一鋪 引導你地去呢個方向了結左個運動 唔好中計呀

Agger vans為利益唔支持我地，我地最多罷買燒鞋加裝飾；但美心同福建幫果d就一定要裝修。

中基仲有好多淺黃
但再無目標咁裝修/燒落去
民意只會越來越少
可能有d人話唔需要民意去支持
Anyway, u like la
但其實仲有好多手足等判
點解唔比一個好印象比個官？？？
定係想推手足落一個深淵？

只係想有目標去做 唔係下下去攻擊不同政見既人/公司。

不喜勿插

tui

罷買可以
裝修左其他先啦佢又未搞鳩你
黨鐵都未裝修好呀

罷買罷買罷買

最癲係佢會屌番轉頭你係風向撚，民意撚，再叫你念力抗爭

人哋唔同你政治立場又話裝修

香港有好多vans係經營權
唔好搞錯

PUSH

香港人就黎變紅衞兵
只要係反對自己既店就破壞
驚死證明唔到自己係暴徒咁

罷買

唔好係咪都幫人裝修啦

可以罷買，最多噴嘢

但未去到大型裝修

推
唔好變紅衛兵

罷買夠
除非以政治立場壓迫前線員工
吉野家就係例子

罷買得喇，當藍色級別處理

乜都裝修一定係有人吹風

咪講咗嗰個唔係官方帳號
Fc先ok?

push

搞番中資商家先喇

乜都裝修 真係開始cls
罷食罷買就ok
本身裝修麻雀館係因為佢地出黎斬人先

咪搞到真係有人割席先得

認同

人地鍾意下架咪下架 係咪要問過你班柒頭皮呀

唔好裝修 得罪美國就玩完

罷買都好夠啦大家
唔好亂裝修啊

唔好裝修
人地都冇搞9我地
裝飾好啦

打擊要分級數，不要亂增加打擊對像，杯葛就夠

罷買咪得
人地又無抹黑場運動，裝乜嘢修
咁同獨裁有咩分別？

幫佢貼連儂vans宣傳下算啦

罷買就ok 啦
唔使下下裝修

from facebook

裝修前諗清楚呀手足 又話黑同紅先裝修 藍嘅罷買 vans算藍咋頂盡

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

起句口號嚟托

vans又唔算真係有搞尻我地
罷買咪得囉

其實唔駛裝修，罷買就夠啦，下下裝修會變左共產黨，呢啲少事罷買已好足夠

你裝修完有咩用？佢大不了再裝修 , 但個印象就會係我哋用暴力脅迫佢。相反, 佢内地市場點都唔會大得過歐美市場, 罷買兼外國文宣, 等多啲外國人更有效

呢啲罷買就夠，咁都話裝修，你真係日日7/24 去做裝修佬都唔夠時間

下架對應嘅行動係罷買，唔係裝修，明唔明？

裝乜鳩

咪柒on9啦 唔岩意見就裝修?

你係共產黨???

starbucks 都係美國品牌

除非佢真係明明白白清清楚楚咁表態啦，如果唔係就罷買算啦，下下裝修大家都攰，同埋我覺得777家陣嘅做法係想令社會嘅人覺得示威者係真暴徒，所以裝修前要諗清楚

再咁做同黑警有咩分別

柒婆已講左出嚟
有人會攻擊唔同正見既人
係咪一定要將自己變做黑警？
要自己將咁多個月所做既自己搞死？

五大訴求！
記唔記得！？

係對強權，唔係對商店，重要下下少少既野都容唔到？我係 Twitter 有時真係答到死死下
你黑警做假害手足，比人亂改可以講

但去打依d點講？

五大訴求呀！
唔係亂打，同黑警一樣

要付出代價的

無哂啦 之前得波鞋街同朗豪坊係特許經營
而家全部直屬自己鋪

五毛 blocked

唔好再開戰線啦 你好撚好打咩。
打福建幫同大陸閪咪夠囉。Vans又係美國公司，打佢做乜姐。

屌你老母做乜咁多人帶風向要周圍裝修分下輕重先好冇啊

勿忘初衷
唔好為左爭取自由 而奪去他人既自由

推 咪走火入魔

票我就投咗 而家先dq？

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

罷買未得
有啲野真係唔洗下下裝修
拍烏蠅佢地自然跪低

裝飾

罷買算啦 佢未到出賣港人

Agree, everyone pls be calm

我地唔係共產黨

尊重佢地嘅立場

再講

佢唔配有同黨鐵同等待遇

都有比例原則架
集中對準目標啦
你fb唱佢囉，咪由佢流失年青客

人地淆底唔做香港人生意，咁咪唔好買

點解要裝修呢？佢地係咪上左聯合國鬧香港人先？

諗清楚先啦大家

係咪真係官方？
有無改圖？

我認為集中搞中資就夠啦，唔需要搵更多敵人

罷買就ok!!!!!!!!!

咪乜鳩都話裝修啦

好多五毛 要人無效益勇武

數臭呢個牌子

去美國唱衰佢哋，話off the wall輸咗畀china firewall

成為美國公司向中共跪低, 可唔可以向美國篤灰

BTW, 唔裝修都要裝飾

杯葛就足夠
裝修就過曬火

我建議裝返個腦先留言

唔裝修但會罷買

Arm ah tui

其實VansHK有做文宣幫手架
應該係地區性Marketing對市場敏感不足
我地仲等人權法通過架⋯

佢威脅唔到大家安全又唔係主要中資舖就唔使裝修啦，幫佢加個連儂牆裝飾就得

其實明大家點解會嬲
支持香港文化創作 之後又改遊戲規則
但呢件只係我地抗爭中既一件相對較minor
唔好多個敵人
裝修的話 d外國人會點諗
人地睇新聞都係好片面
報紙點講佢地就會信

求求大家唔好裝修
圍下舖頭 貼下紙都可以

罷買

裝修不了

個acc都係支那人嘅
罷買算啦 又唔係中資

最多唔再幫襯佢，但唔好主動搞人間鋪

乜鳩都裝修
外資根本唔撚駛裝修咁嘥力
你幫佢同全世界做足宣傳 已經夠驚嚇

b

樹敵太多對場運動同名聲不利，記住我地唔係中共

唔係支資就唔好裝修啦

唔裝修 但唔撚會再著vans

Tui

打著光復旗號去合理法破壞
口說反共 卻思想已成了另一個共匪

唔好亂鳩咁黎啦 細路仔

黑裝修
紅裝飾

抵制

twitter煲大
聯合西方杯葛
不裝修不爆鋪

VANS 罷買就得啦 佢冇係國際場合數香港人係暴徒

而家連登最大問題係有班帶風向撚 , 想手足係唔係都裝修人地舖頭, 想手足變成真正嘅暴徒, 搞散場運動 , 呢班風向撚好大機會係鬼係3毛

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

係黑裝修 紅裝飾 藍罷買呀

簡單易記
推爆佢

唔需要裝修
係要罷買杯葛

呢個我同意。
一唔企你果邊就訴諸暴力係唔啱。

罷買就可以了

連登真係勁多鬼，成班打幾隻字就推前線去死，不負責任，鍵盤戰士唔可以輸呀。
罷買VANS就得！

推
裝條鐵咩痴撚線

就算vans唔解釋就下架都唔洗要去到裝人修嘅地步掛

黑裝修 紅裝修 藍罷賣 黃幫襯

罷買算

太古國泰咪又係俾中共逼到跪

罷買就得啦

罷買就足夠

最多咪一人掉一對垃圾桶
Ig tag 爆佢

話裝修嗰啲撚樣係咪你親自去做啊？
定係想純粹叫人做 自己想睇戲啊
你老母黑社會啊 咁撚樣就話要裝修
咁撚鍾意裝修 裝修晒你屋企樓下啲鋪頭先啦

中國vans好似唔等於香港vans喎

咁其實罷買就夠 完全唔需要裝修
裝飾都唔需要呀

衰撚過共產黨

唔好令自己變真暴徒
有任何反對聲音或者唔滿意嘅就走去拆佢鋪頭嘅話
我哋同共產黨有咩分別

屌啦果啲撚樣係咁帶風向 收皮啦
一早講好黑裝修紅裝飾藍罷買黃懲罰
vans最多係藍 邊度紅底
裝修你老母

FEAR IS NO DEFENSE FOR WRONG-DOING.
Violence must be proportionate.

罷買算 乜都裝修俾位人入

推
Vans 都裝修, 同順我者生逆我者亡有咩分別
罷買啦

hi鬼 我想裝修你老母
你都戇鳩 黑裝修紅裝飾藍罷買黃懲罰
Vans最多係藍 裝你老母

其實好似得啲鬼乜都話要裝修 手足好清醒喎

罷買 仲有ig代購嗰啲 最好唔好再代vans
肯堅持就一定有影響
而家2019年吖 邊個會特登落舖頭買vans自己諗

兩回事
美心嗰條友係開到聲話要搞學生搞老師
仲要帶埋澳門嗰條八婆一齊去聯合國唱衰香港人喎

唔係同路人就要裝修？
我裝你老母呀
黑裝修紅裝飾藍罷買okayyyyy？
有冇腦？
要唔要我幫你裝翻個？

唔好去裝修啊

Pish

完全唔係民意既問題 而係明明大家有共識
黑裝修紅裝飾藍罷買
係邊度念力

一芳神早講左有啲分店係黃
話左咪撚攪啦
訓撚左幾耐呀5毛

罷買算啦

對唔住 我太激動 大家講得有道理

但其實罷買已經得，唔需要再做太多。
元氣吉野家個的生意明顯少左幾多，再多兩三個月應該開始cut舖，可以自自然然咁死去，唔使而家加多腳。

睇你就知冷氣軍師街都未撚出過
屈毛最叻

你好撚鬼

agger

咁計落去全香港八九成財團都要搞？有幾多間係敢抗衡中共架？基本上規模做大咗都要屈服，搞到好冤屈，高調企我地呢邊即係要成個亞太區市場裝修

咪鬼幫襯咪得
裝修要對準紅底

咪撚俾人帶到風向咩都要裝修
呢d 罷買咪得
唔好咁低級係唔係都裝修
對準d 目標

請大家記住，我地追求既係民主，請唔好成為自己厭惡既人。

佢係柒 但唔係需要裝修

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

連登不嬲係紅衛兵
只不過係黃色咁解

拆啦
邊個有少少中資成份 拆
邊個有偏向態度 拆
邊個唔表態 拆

咁多個target唔打，
打Vans做咩?
想多D人圍攻自己?

先加入罷買名單囉

邊個話要民主?
攬炒咋

咪迫佢回應，炸佢fb lor

U right

咁都唔洗裝修架

有排未到佢

罷賣等佢跪就ok
人地都未做護旗手
下下都裝修 文宣好難拆

集中番紅底果啲

即係vans可以做好啲咁囉
裝修又未至於嘅

紅裝修 藍罷買

你係咪傻撚咗？
攬炒既原因係因為冇民主

對準政權唔該 民賤聯都未搞哂

對等比例對待

福建360 係直接同市民受傷，警黑勾結相關，但Vans 我相信只係怕死自我審查。不可同日而言。

認同罷買已經夠。

唔好裝修呀，噴嘢都唔好
應承我，藍店罷買算啦
黑店先裝修啦

好多手足一時怒火攻心啫，隔一陣記得返「紅裝修、藍罷買、黃懲罰」呢句口訣就可以

Vans而家最多都係表咗態，即係藍，咁跟返口訣罷買就OK

咪撚帶風向

呢件小事一單，覺得間公司唔再有型，咪唔好再著囉

罷買就夠
但佢屌香港示威者就裝修

推反啲正常思維先
大家唔好上哂腦

同藍絲私了一樣 對方出手在先我地自然有道理還拖
中資黨鐵裝修就唔洗講 360扑野家都可以支持不割
不過講真其他就...我麻麻地...不過都係不割

罷買就得 唔好再搞鋪

辣咁多火頭文宣跟唔切咖
下架咪罷買 fb留言腐皮囉
反正佢客路都係後生仔 睇下邊個冇著數

罷買 好似 d 藍店咁

係唔係都裝修

咪話咗紅裝修/藍罷買

罷買已夠

太過火真係唔得

大部分荷爾蒙戰士搵到位就想出動，其實得㗎喇知你哋好勇，不過對啱口呀唔該

唔好學黑警乜都開槍
要有指引阿

一張咁撚假嘅圖就想出嚟威 收啦帶風P牌狗

千祈唔好裝呢間

話晒vans本身都有搞投票其實可能係支持我地 只係公司唔比先下架 覺得民樣可以接受 唔港幫人裝修 係裝修裝左中資店先啦

咪亂咁幫人裝修啦
又唔係福建佬

tweeter煲大單野

咪攬用裝修依樣野啦on9
咁同極權有乜分別

對準中資
記住紅/黑裝修
藍罷買
黃懲罰

成班真係痴撚線
一個非我族類就喊打喊拆
同意樓主 最多杯葛就夠
你搞人地外國品牌連鬼佬都唔幫你
我地要做既係要三省吾身 同做好文宣
有人反對咪反對 社會係有多元角度
一言不合就用暴力 輸既一定係我地

好反感乜都話裝修裝修裝修囉。 做每樣野之前可唔可以諗下後果，你裝修完啲舖，冇錯佢地損失慘重，但問題係你得到啲咩？
得到啲人認為你地係真暴徒，破壞者呀！ 咁仲值唔值得外國幫呀？
真心嬲啲乜都話裝修既人，而家唔係玩緊gta ,你地咁做真心同元朗白衫冇分別！ 而且會破壞左外國對香港和平示威既好形象。唔該你地諗清楚！
唔排除有黑警搧動，但係唔該你地其他被搧動既用下個腦，諗下裝修呢件事係岩定錯。

唔好樹太多敵，唔係就會變共青團

人地都係唔同立場 唔喜歡既咪罷買
唔係下下有唔同意見就即刻裝修既
一定要保持理性

罷買已經夠

話裝修個啲有幾多真係去過裝修

唔想大家好似d狗咁殺紅了眼
係又裝修唔係又裝修
但係連登叫人唔好扑就實有人話你帶風向
明明大家就應該有理智d 諗下邊d先係扑得岩
雖然點都唔割
但講真 亂黎既話就實有人唔滿意

diu D風向係咁要我地攻擊日本歐美野
文宣又要哂時間解釋

下左架？唔撚係啊

杯

開口埋口都話裝修，

同紅衛兵有咩分別？

有冇諗過國際會支持定反對？

知唔知咩叫對準政權？

如果喺咁呢

好似文化大革命咁。別走火入魔。！！！！！！

裝修左先啦 殺一警百 睇下仲有邊個夠膽唔撐

裝乜修？High大左？

分類呀！！！唔係下下都要裝修既
罷買都得既姐

主要係國企 向中共輸血公司

紅衛兵 on99

呢個先係真VANS

支持。外國已經有聲音，香港人冇理性變暴民，不值得支持

擺買就可以
除非佢之後仲咁口多

唔好裝修裝到走火入魔啊
又唔係黑唔係紅
罷買就夠了
買得vans都係年輕個堆

同中共有咩分別

淺藍既罷買就算啦
乜都去到裝修就over左

咁嘅言論好明顯大陸同香港代理有別啦

要分開處理

其實罷買已經好足夠再唔係幫佢加d宣傳口號都得但裝修就over 咗少少

依家係驚d內鬼借d易乜柒都搞然後入示威者數阿，睇路 又話咩搞court又盛，小小事都想專登化大，然後借d易又搞埋人，之後就想營造一種無差別破壞嘅形象，咁到時候嘛燒埋你場運動度咯

罷買算啦 裝修咁高榮耀留番比D大敵

無做對唔住手足的野，唔好裝修
4面為敵，我地就真end game

留言件作品地點係canada
有機會係canada個邊vans approve
鬼佬未必知香港政治，點知你對鞋講乜

咁做同紅衛兵有咩分別，人多蝦人少
周圍樹敵，對自己不利呀
360呢d仆街就抵死姐，有直接害到手足

中國...

間間鋪都裝就無左裝修嘅威力

一間裝一間唔裝先有用

除左一啲肯定左既，其他真係咪搞啦，解左鎖唔等於可以亂用，見到唔順超既就搞會樹敵太多有反效果

係
美心福建幫就話積極抹黑、打壓香港人
但係vans宜家都只不過係唔敢表態 驚得罪中共
大把商家都係甘啦
唔好搞vans

藍屍邏輯? 唔支持你就係敵人? 咁同中共既極權有乜分別?

唔洗裝修嘅 前線手足有Vans嘅著Vans 記者朋友影多啲相
同藍絲講vans支持暴徒 一齊罷買

罷買
雖然冇買開

就好似一芳咁 中港有別

想裝修Vans既人反思一下何為民主,自由,同極權.

推
就算我係深黃都覺得唔好周圍樹敵
想國際輿論幫我地施壓中共
就唔應該向外資公司出手
你唔中意咪罷買

唔好下下都裝修，政見一唔同就要幫人裝修佢哋又冇阻過手足做啲咩，咁都要放入被裝修之列，呢但做法真係同狗共冇分別

罷賣啦
講真又唔好著，料又唔好
佢打後生仔市場，用市場力量收佢皮～

罷買就夠
裝修唔咪俾你發洩
對準政權

大家唔好濫用裝修哩個行為，大家要既係，針對返極權政府、國企，藍絲企業，唔好因為某啲商家唔敢表態或者政治中立就要反。
利申：深黃

最後勿忘初衷

光復香港
時代革命

我地香港人一定會贏

香港人，反抗

咁中銀香港同中銀你唔分開？

最多裝小幾次 1次避唔到

收啦

麻雀館呢啲背後由傷害過手足嘅黑幫營運先話要裝修啫
其他避免政治取態嘅罷買罷食咪算

唔駛裝修推

唔好乜撚都話裝修啦,人地又唔係主動搞你
獅鳥都要等藍屍出手先啦

Vans冇做過實際傷害香港人既事
罷買表達大家既意見 裝修就做多左喇

阿蛇死全家未

呢個唔係官方黎 大家小心

好多鬼帶風向

係囉~~初步都係去FB 洗下版算啦~~
有待觀察~

等外國網民做野巳經夠

雖然好撚支持裝修360同共銀等等，但乜都裝修嘅話戰線過多可能會對我地有少少辛苦，我覺得集中共銀 黨鐵同福建360都唔錯，Vans罷買即可，幫佢上一堂都好

不喜可插，個人認為罷買比裝修更好，民意乜乜柒柒或者唔會影響好大，但係係國際層面上我地要比人睇到我地裝修係有原因，而唔係逆我者死。Sorry for 1999，同埋Vans係美國公司，唔好唔記得美國幫緊我地，都係嗰句，少一個敵人比多一個敵人好。

無錯 罷買就夠

唔好比人帶風向装修

罷買 is ok

罷買啦

都講咗 黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯，vans 講得咁隱晦 罷買咪夠

事日風向 乜柒都裝修
用下腦啦連仔

完全無講原因

對我地行動有明顯干預既 e.g. 黨鐵，美心
仲有傷害到手足 e.g. 福建幫，鄉黑
先好裝修

罷著算啦 唔好裝飾

又真係未去到需要裝修嘅地步
去全地球唱佢就難免㗎喇
民主啲，兄弟姊妹投票囉

唔搞vans
佢參賽寫明唔可以關政治事

如果佢照比上
咁同性戀整6色彩虹
又下架
班同性戀又爆人地vans咩
我地唔需要逼人地支持我地

乜柒都裝修做乜野 罷買咪算

依家要美國支持走去搞美國牌子
唔好咁易比人帶風向啦

冇正式聲明

唔贊成裝修 佢落架係商業決定 唔買就ok

根本連登就好撚多冷氣軍師
自己唔撚使負責任 自己想搞邊間就開post叫人搞
自己唔使出手無risk咁利用人

喱個case唔認同裝修
罷買is ok

二元撚

兒登係咁

罷買就算啦

係咪是但開個ACC 就代表到VANS?
定係你連FC都無 人貼你又貼
講左N次呢個唔係官方係水貨佬

有冇睇黃細柒篇文

唔係不嬲都係唔岩心意 就咁做？？

一嚟就裝修太痴線

唔好乜撚都話要裝修
訂好條線，唔好模糊自己

呢單就算啦
裝修大技用落中資度就啱

Vans 藍罷買

推上國際啦，佢係國際品牌嚟㗎

同意

推
始終有班淺黃，仲有國際形象，裝都要對準政權

藍店罷買，黑店先裝修。

罷買已經好足夠
希望所有人冷靜應對

啱
裝修係對抗暴力/制度暴力
呢啲商家罷就夠
最多貼貼紙

依個真，我覺得開始對我地抗爭越來越不利。本身我媽子都有少少偏黃，但係依排太多裝修事件，搞到佢越來越反感，轉緊去藍個邊。我唔係想講唔可以裝修，例如福建360個啲裝修就一定，之前斬我地啲手足，但係有啲店例如吉野家，佢只不過係同我地唔同政見姐，我地可以罷食，任坐任飲綠茶依類既不合作運動。依家我地唔單止樹立越來越多敵人，仲開始慢慢流失緊支持我地既戰友。
如有唔滿意既論點，歡迎任屌。

罷買就夠，乜都話裝修未同黑社會一樣

記住初心

下初初吉野家都係咁所以比人裝修

推 罷買Vans

在商言商，罷買就夠

吉野家中資喎 ching 個總裁仲要政協嚟

請跟分類計劃

罷買ok

唔清楚係咪官方微博

黑裝修 ：福建360，麻雀館，保皇黨，黨鐵，港共政府

紅裝飾 ：即係油顏色、貼連儂牆紙，雜物塞門口，鎖佢大閘。美心，吉野家，starbuck，三中商等仆街商鋪/中資會降落黎呢個等級。

藍罷買 冇變

黃幫襯 冇變

唔係

裝飾俾佢改過，再犯先裝修

唔係就罷買罷着啦 唔好裝修

咩都話裝修，而家真係諗住做暴徒？

罷買 唔好裝修

合比例行動
呢種你罷買，門口貼下野就夠

true

好難得有呢種不怕被批鬥，敢於表達自己心中聲音既post

我同果班裝修撚樣講，我同意罷買，不同意裝修，你堅持要裝修既，我就即刻割蓆，講完。

郁啲就話裝修

唔贊成咪罷買囉 我地不是暴徒！唔需要所有都裝修

罷買唔裝修

唔該用下腦先做野

其實貼佢嘢算唔算裝修

裝修裝上腦

未到出賣港人地步

罷買就得

杯葛罷買就夠

無錯 大家唔好意氣用事 仇恨會令到個活動走向下坡

罷就夠

同意罷買即可，未需要去到裝修既地步，搞清楚邊個先係仇家就ok

愈來愈痴線

on9 先下下諗裝修 家陣玩呀

算啦，集中火力做應該要做嘅野先。

罷買啊喂

唔鍾意咪罷買囉，唔好變到走火入魔啦，一反就話裝修，拜託各位

啱 有啲嘢要適可而止

唔好走火入魔

vans 話曬係美資直接營運 唔好搞錯
唔同香港starbucks係美心營運

罷買已經夠
Vans由美資直接營運 唔同香港starbucks

同意！罷買已經足夠

撐警舐共就話啫
中資嘅byebuyday好夠做
唔好做多過左
相信前線有智慧能力分析

你惡過中共 就人人怕你

分清楚就得大家
唔好變到黑警咁

罷買就足夠，黑既先幫佢裝修。
無生意對佢地既效益好足夠

唔好又開戰線，而家啲黑裝修都未裝完

支持前線決定

推 可罷買

可罷買

唔好意氣用事呀
唔好成為人地口中既暴徒廢青
搞中共舖算啦
而家仲要有人出黎趁火打劫
大家要停一停諗一諗

試吓擺個支持警察開槍殺人既上去
如果唔刪就心照啦

罷買算la

罷買就算

要搞都搞I.t先

小小嘢就幫人裝修唉

算啦
藍罷買
紅裝飾
黑裝修

呢個藍店罷買咪算囉

同意 我覺得罷著就夠
唔好做多左

完全認同 vans 唔想攪政治得罪人姐
唔需要裝修～

要搞咪輪流入去試下
下下一唔順你意就拆
問下自己似乜？

大家醒下,唔好亂黎

唔好搞美資

呢個冇裝修必要

諗極都唔撚明點解會有商業機構會親共
講咩撚野中國市場大
屌你老母中國人都冇產權意識
啲出名品牌未進軍大陸市場大陸已經出埋a貨生產線
啲企業係咪傻撚左個鼻

因為個活動係d細嘅搞
下架就係大粒野睇到落命令囉

連衛兵....

分清楚咩店先要裝修啦 黑社會咩宜家

罷買 同煩膠佢總公司就得

morning sir

無傷害過手足既
裝乜撚修

只罷買 不裝修
幫手推推

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

Up

唔洗裝修，罷買就夠

覺得未至於要裝修嘅程度
最多罷買

罷買同燒埋自己對vans夠啦

肯撚定
咪撚走火入魔喇屌 用下腦

罷買算，不要裝修

咪亂裝修啦，大家睇清楚邊啲係鬼，連登入邊大把五毛打手同狗

罷買夠啦，唔好係又裝修唔係又裝修

P牌露底嘍

做多咗喇

唔好一時以氣
搞美資嘢啦

整番個國旗版。睇下佢割唔割先決定

我唔覺得有侮辱喎

除左中資,其他藍店唔好裝修喇,罷買就算。
我地唔係共產黨,紅衛兵,唔應該因為政見唔同就出手,除左直接敵人,同埋出手打手足嘅人之外,其他人都只可以用番和理非方法應付。
如果我地失去理性,將自己變到同對家一樣,支共一定最開心,因為鎮壓我地嘅代價一定會大大降低

罷買不裝修 對準中共政權thx

做野要分層次 唔好下下就推到同港共政府黑社會level
罷買好啦

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

無人話Vans係做得岩，只係程度未大到要幫佢去裝修

唔好乜鳩都話裝修啦屌
大家比啲理性

罷買就ok 啦 冷靜小小

咁易就話要拆人地鋪

其實我地先最玻璃心

認同樓主

分晒類藍罷買，跟一跟好嘛？
文宣唔係濫用架
有啲野拆唔到就係拆唔到
大家冷靜

如果整對鞋寫“支持警察”，咁佢會唔會照批先？

我以為藍店可以罷買
但裝修只適用於極之奶共 黑社會開既鋪頭

罷買咪得 乜都諗住裝修係咪傻左

屌你老母講自由有幾撚敏感啊仆你個街

由得你地係連登講幾多
有幾多會真係去做裝修？
根本連登已經同現實民意脫節
左膠多到乜咁

佢點聲明都好 又冇攞對鞋掟你 唔洗幫人裝修掛

俾個平台你宣傳下咋！一早下架你咪又係屌⋯⋯

先罷買+觀望

創意裝修師父

Agree

佢地唔係黃, 但都一定唔係藍囉, 你最多咪罷買, 裝乜撚修, 你搞完外國一定唔like, on9

罷買文宣夠啦

罷買就夠啦

結果10個鐘一張罷買文宣都冇
每個人只係識口講罷買
唔好比我見到你地行入VANS添呀

我都覺得罷買可以啦 雀館裝修合理 呢種我覺得寫字就算，唔好比人帶風吹
同鶳一樣 對家出手/準備出手就還比佢，但對家出口我地都係出口就最好。
當然點都唔割，加上狗有機會幫手做。邊做邊文宣。全民文宣

罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買

同意，唔可以意見不合就裝修
就好似唔可以私了，但可以以武制暴、合法自衞
黑裝修紅裝飾藍罷買黃懲罰

幫推

為人民幣跪低 咁佢咪少批客囉

大劣人有幾鍾意Vans 呀

真係冇必要搞
罷買就得
認同裝修 美心集團 中資

宜家最忌樹敵太多

我覺得大家唔好衝動於裝修

黃藍是政見黑白是良知都係得個講正常嘅正常嘅